有人自資4萬印poster, 黎緊可唔可以印選民登記表？

係遊行完，派登記表比人自己攞番去，為下次選舉努力

我都想幫少少忙

表格直接問REO 拎

表格問政府羅

去民政事務署咪大把.....
再唔係既上網交都仲得

記得自己交，唔好經其他人手蝕個人資料同電話就真

大專生有無print quota剩低可以幫手print , 好多人年年都用唔哂

我果邊派曬

要即時先會做

支持，你地記住投票呀

可以打電話問問各區